如果他們槍口抬高過半寸，你也不會知道

某港漂記者朋友咁講。
佢費事出名我唔比credit佢啦。
如果有警察倒戈，即使聲音幾弱，甚至真假難分。支持下無壞。比著係我，掉轉槍頭都係比人屌既，梗係繼續同流合污，安全至上啦。

**************************************
別去那個公務員secret裡罵那些發聲的警察，無論你是不是完全同意他們說的，是不是覺得「警察沒一個無辜」，是不是覺得他們人很少說了也沒有用。別去回這種話。

我為什麼清楚，因為我在網上做了很多年的夾縫人。那種需要跟自己原生圈子切割的力氣，那種斷六親而說出正確的話的風險，和那種把心捧出來的，一旦被扎了幾刀惡言對待的感覺，非常難受，很容易感到心寒，會走向另一個極端想法。我自認立場已經夠堅定了，也在被仇恨言論騷擾、在最憤怒地時候想過等我有投票權的時候永遠票投建制、用我的筆力幫建制參選，大家一齊去死。那種想法只是一瞬間，我也並不自豪，但我敢講出來，是想讓你知道那種被傷害的刺激。

你不會想去離棄理性說話的力量，而他們把證件押上也需要很大的勇氣。如果他們槍口抬高過半寸，你也不會知道。你不會想刺激他們，比「票投建制」權力大得多的人，讓他們覺得「這就是我掏心掏肺得到的回應」，讓他們有衝動下次把槍口移下來。

對他們溫柔一點。

不同意可以來罵我。

係人都知，但佢哋做嘅嘢令人睇唔過眼，所以好難冷靜

所以大家要冷靜. 比政府, 比警隊優秀,香港人先有勝算.

其實示威者都走緊 點解要圍捕 同埋左右夾埋放催淚彈
其實被捕人士都已經冇反抗 點解唔俾個機會人 點解仲要棍棍扑頭

民意無人控制到，所以應該係由上而下去改變，而唔係下而上

又咁講，如果黑警有心圍捕所有示威者，佢地包抄封路口已經所有人唔走得。佢地多數時間都係捉一兩個跑得慢既人嚇鬼同分化。

當然，黑警濫捕濫用武力係仆街

呢個真係問果隻陶輝先知. 依家隨時拎把剪刀都比人話藏械啦. 一切野, 有D人有心攪大佢. 差佬/婆用腦既得幾多個. 除左唔去刺激呢D人, 真係冇咩方法. 大家小心

幫手推下呢個post

每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

最慘月月四十幾皮既人想攪大件事, 好享受做錄音機同去酒會既生活

其實發聲班差佬都幾自私 一邊幫共產黨一邊求人原諒
不如咁啦 區選我拎蛇齋餅糉然後投民建聯
我其實已經拎少隻糉 同埋其實我支持泛民 你原諒我啦
我真係好需要啲蛇齋餅 我冇得揀
你又多一份聲音啫

已推

希望大家屌我屎眼屌得細力啲

要實際行動，唔係要佢quit就算，呢個時勢白警再唔企出嚟對抗黑警，再唔用行動話俾班黑警聽乜嘢先係真正嘅警察嘅話，咁抵佢哋一世俾人被代表

一日射800粒tg抬幾高都無用啦屌你

8月5日天水圍 ,完。